Part 01 â€” Website Analysis:
Question 01:

Letâ€™s run nmap and check what ports are open.
Answer:

No Answer Needed
Question 02:

What port is for the web server?
Answer:

nmap scan with this command ðŸ‘‡

nmap <target-ip>

Question 03:

What port is for remote desktop service?
Answer:

nmap scan with this command ðŸ‘‡

nmap <target-ip>

Question 04:

What is a possible password in one of the pages web crawlers check for?
Answer:

A file that tells search engine crawlers which URLs the crawler can access on your site.
Question 05:

What CMS is the website using?
Answer:

Use Wappalyzer extension.
Question 06:

What is the domain of the website?
Answer:

Analyze the HTTP header
Question 07:

Whatâ€™s the name of the Administrator
Answer:

2nd blog â€” search details given about a person.
Question 08:

Can we find find the email address of the administrator?
Answer:

1st blog have an email address just change the first 2 letters.
Spot The Flags:
What is flag 1?

Inspect this ðŸ‘‡ URL using CTRL + U.

http://target-ip/umbraco_client

Use CTRL + F to search for the flag.
What is flag 2?

Inspect the following ðŸ‘‡ URL using CTRL + U.

http://target-ip

Use CTRL + F to search for the flag.
What is flag 3?

Click on the person shown in 2nd blog.
What is flag 4?

Inspect the following ðŸ‘‡ URL using CTRL + U.

http://target-ip

Use CTRL + F to search for the flag.
Final Stage:
Question 01:

Letâ€™s figure out the username and password to log in to the box.(The box is not on a domain).
Answer:

No Answer Needed
Question 01:

Gain initial access to the machine, what is the contents of user.txt?
Answer:

Time to use the second open port.

Use this command to access the remote desktop and get the text file name user.

rdesktop -u <username> -p <password> <target-ip>

Question 02:

Can we spot the admin password?
Answer:

Check the show hidden files option, cd into the backups directory.

Reset all type of permission from the file to read it.

Use this command to reset all type of permissions.

icacls "filename" /reset

Question 03:

Escalate your privileges to root, what is the contents of root.txt?
Answer:

Access the remote desktop this time using the root user and the password.
